有個素食撚roommate真係慘過食屎

是咁的，小弟係外國住緊嘅apartment有一個係vegan，基本上就係唔食肉/魚/蛋/奶類製品/芝士之類，唔食任何動物製品 ，初初我都覺得佢素食好偉大好大愛，但住耐咗我發現每次我係廚房煮肉俾佢見到佢都會同我講so cruel，有次煎羊架成屋有陣羊架味佢又話so awful，雖然佢係講笑嘅語氣而唔係真係屌我，但真係好撚煩膠，而家我連煎隻雞蛋都想等佢唔係到先煎，見係roommate又唔好意思當面叫佢收皮

根本呢啲人就唔應該同人share一個宿舍

屌鳩佢啦係我唔忍
樓主食肉正仆街

我都試過同vegan去旅行出晒事
去前講明大家各有各食 佢會自己揀番自己要食嘅野
點知餐餐都要睇佢面色
食肉好似大罪人咁

下次佢食菜 你又話SO CRUEL
SO AWFUL

佢就知自己幾撚痴線

佢食菜時你同佢講返so cruel so awful

快過我幾秒

我都試過有素食roommate
佢淨係唔食肉，不過唔會反對我地食肉煮肉
果時好懶唔想煮就照食素，佢唔煮我先大魚大肉

roommate夾唔到咪換人囉

呢樣真，佢口裡講到唔介意其他人食肉，實際上要全部人就佢，有時一齊食個飯都要去間vegan餐廳，痴撚線

係你先理佢

我夾撚埋比佢食添呀

我而家個情況就係佢懶係講唔介意，實則上就煮親肉都啤住我，太大陣肉味又好似影響佢咁

你試下比兜菜隻狗食

真係狗都唔食

你玩鳩佢咪得
咪佢知唔知菜都有生命

佢咁嘅反應同直接講介意冇分別

我呀媽又係咁。
已經煮左兩碟素比佢，然後走黎夾我碟勝瓜鮮魷，跟住係到話好腥呀，好反胃On99

仲有 買D CHEAP肉返黎煮完唔撚食放係到

有魚唔食肉
有肉唔食菜
倪匡話

食素真係on9的，人體的結構根本就唔係適合食素。

唔想變咗同佢辯論食肉嘅morality

尺汝州

趁佢訓覺打隻蛋落佢個口

同佢講
你食沙律都好都係到殺緊細菌架
So crazy

呢個好笑

俾佢知自己幾撚痴線啫

偽善撚

同佢講
植物都有生命架so cruel so awful

男定女先

因為唔殺生而素食係偽善。自從識得耕田開始，人類文明根本就喺度滅絕緊其他物種。班偽善者應該去火星生活。

佢煩鳩你咪問返佢食唔食d囉
大家鬥煩啫

屌

要同植物們一樣靠光合作用先算唔殺生

d vegan 好易 cancer 死，d intake 錯哂

下次同佢講
Look I appreciate and respect the fact that you’re a vegan but I hope you can stop making those comments. It’s not cool for you to diss me just because I hold a different belief in animal rights.
利申 真心

買件啦

Plants都有生命架

我慘過你
我老母係素食撚

有fd係素食，男人老狗瘦到條柴咁，
跟住佢老母煮野食個陣偷偷放啲蛋啊、肉放落去
（磨到好細）俾佢食，佢一直都唔知
直到有次見到蛋殼先知，同佢老母嘈到拆天
利申：我教佢啊媽咁做

睬佢老味on99

唔係landlord理撚佢？
佢有佢comment你有你煮

咁都要投票

入嚟就係想睇呢張圖

又呃正皮

女

講真如果佢唔係咁鳩煩要成日比面色我睇嘅話，我其實幾欣賞佢唔食肉呢份勇氣同決定

要等多一個sem

人類食肉天經地義
就好似獅子老虎獵殺動物黎食一樣
人類本身就係雜食生物, 由我地係粒精蟲開始已經決定要食肉
一出世就要食老母啲奶
青春期發育要食蛋白質
攝取蛋白質鐵質最快就係食肉
你睇下有邊個成功嘅運動員係食純素?

只係人類進化到有智慧
識得自己圈養動物再方便自己食
而唔洗好似以前咁用箭, 矛去殺

班素食者你要自己營養不良就自己事
你地自己反其道而行冇資格話我地食肉係唔岩
正如你都唔會屌鳩獅子食肉有問題啦

以前讀書有個同學都係咁
因為一份功課咁岩同佢同組，咁大家順便一齊食個lunch
買完哂野食返studio食
我地一打開自己個盒野食，佢就係咁望住人地盒野係到講「嘩......好臭，好臭啊」「嗯～～～真係好臭，點解會食得落架」咁
仲走去窗口打開窗抖大氣，話「嘩我驚我臭死，呼吸唔到」
屌佢真係好撚冇家教，俾你講到我地盒野成兜屎咁，咁我仲食唔食好

有冇得整件i hate Christians
好想着住入教堂

以前讀書有個素食同學 但係我哋照舊去普通鋪頭食 不過佢就會夾哂啲肉比我 佢就淨係食蛋同飯

呢啲人真係好好多 唔洗睇面色

樓豬太好心了 顧埋人地feeling
一於少理啦 等佢係宿舍嗰時煎牛排烤羊架

哇屌你唔得
呢個笑到gap gap聲

識過vegan，但佢係半素，可以食無受精蛋、奶類
間唔時拎塊餅出黎問我地食唔食
試過係Europe同佢食Kebab
黎款

佢話唔要肉剩要菜個幾款
人地唔做佢生意，話Nonono
差啲連我都俾人"烹"走

無架，一係你接受唔到申請調舍
一係就接受，當清下腸胃煮菜/恰蝦無咁大味
你個個全素之餘都幾難頂，有說話聽
我個個半素心諗佢咁頂得成世剩係食餅食蛋
但佢無野，我地一齊食肉佢食草，照閒話家常

上年我都有roommate係vegan
佢見到人食肉唔會多嗲，但平時個人好串
我每朝都下意識煎煙肉唔開抽氣扇咁囉

打隻鴨仔蛋落佢個口度啦

有啲vegan走火入魔

我唔明啲vegan點解會話肉味會臭
又唔見食肉會對住佢地話啲菜腥

我遇過個個冇咩問題 法國人黎 仲幾好人
最多請佢食野個時會問下有冇肉個d

食貓食狗死全家
食豬牛羊雞魚etc.天公地道
兒登仔

學佢咁做

我有個fd食素，出街都係無所謂，次次叫羅漢斎飯

下次試下佢買啲蔬菜，你攞舊雞肉抹下佢啲菜

我個ex係食素
有次我wtsapp話想去食拉麵
佢話豬骨湯 叫我搵其他朋友食
真係好掃興

仲要一直都同我講期待我都可以同佢一齊食素
好想兜巴車過去

照樓主既邏輯推論
喱d人唔應該同人拍拖

利申：手已分

咁食拉麵又好難要佢就播老老豆豆

見到羅漢齋就嬲

有次同個食素既ex兩個人去食點心
佢叫左羅漢齋腸同素粉果
然後同我講兩樣既餡都係一樣
叫我一齊幫手食
心諗你自己叫你就自己食啦關我撚事

其實都係宣洩下
最後我都冇迫佢一齊食

只係每次都成盤冷水兜頭淋好sad啫

roommate唔算慘
男女朋友先係慘

起碼佢無叫我地去第二度食，無果種潔癖到隻鑊炒過肉都唔得咁

答佢fuck off

腸嘅長度同牙齒嘅形狀

食素ok
唔好迫人食啦屌

有冇咁多人食素

臭乜q丫 根本就係佢地自己忍唔到食肉個隻欲望所以禁試埋身邊d人唔準食肉

同戎煙一樣原理

其實我覺得淨係鍾意食魚D roommate 難相處過D素食 我前roommate 鍾意到凌晨五點幾起身煎魚仲要變態到lock埋晒啲門同窗整到成屋都好腥 重點係成日整響埋Fire alarm 起碼食vegan 間屋唔會有味

答返佢So cool so yummy! collect skin la!!

快撚啲屌柒佢 做得素食撚根本有精神病，你唔屌佢改變佢諗法佢遲早趁你訓覺殺撚左你拎去做肥料種菜食

你都話人地講笑 點解你睇得咁重要？
明顯宜家係你認真左

喺佢床頭位打邊爐啦屌

叫佢shut the fuck up, eat your fucking grass

好慘我明
之前有朋友去我到借宿，我要帶佢去玩
都專登搵vegan嘅餐廳陪佢，因為香港唔多

有日入咗間有肉有菜嘅餐廳，佢叫我唔洗就佢，所以我嗌咗有肉嘅嘢
佢同我話啲肉味好臭令佢反胃，痴線又係佢叫我食

大佬呀我都陪咗佢食咁多日素，俾返啲空間人選擇俾返啲尊重我

所以樓主真係好慘，仲要日日對住

利: 外國撚

諗起都慘 佢地知唔知咁樣好冇家教

有個同事因爲屋企信仰關係由細到大都食齋
但自從佢初中食左一啖雞脾之後就返唔到轉頭了

青瓜味腸笑撚到我

點解會無啦啦咬雞脾

如果係因道德問題而食素既話真係好on鳩

其實植物都有生命點解素食者咁殘忍

如果素食係適合人類 點解有時睇新聞 會話vegen會缺乏某幾種營養 要食唔知乜補充既

係佢面前開燒肉大餐啦

之前有同事係素食撚，平時都自己帶飯

有日腦細屎忽痕請食飯，佢又跟埋黎

點知去酒樓成晚得一盤菜

佢成晚都係度咿咿唉唉

比腦細屌鳩佢

叫佢唔撚食就走 咪影響大家心情

跟住隔一排炒撚埋佢

啲素食者成日以為自己唔食肉就好撚清高咁

四大賤種
1.動物撚
2.環保撚
3.素食撚
4.女權撚

呢啲人係拎vegan黎搵優越感
好似自己高人一等咁
傻閪黎
識啲vegan不知幾咁遷就正常飲食既人
一齊食飯佢會覺得自己vegan麻煩到你 而唔係”我威威豬食素 你唔好比我見到你食肉呀”

我覺得只要劏殺方式人道，尊重呢隻食用動物，咁樣就算食左佢都冇咩野
有d 人覺得某動物有靈性唔應該食，冇問題，呢個係你既選擇，就好似人養狗咁，唔食狗，冇理由食自己好朋友架嘛

但係講到食全素既我就覺得好撚無謂，又話動物有生命乜乜柒柒，奶又唔飲，話其實係牛lin過度被揸奶而分泌既膿加乳汁，人根本係雜食性，遠古時代茹毛飲血採集果實，一直都係咁，你既dna根本係需要食肉

屌你老母學人食齋扮新人類咩食返自己d屎仲好啦，更加人道環保呀

咁唔爭在放多舊狗肉落去

但係佢屙屎唔臭

係女人就易搞
佢有冇化妝 啲品牌有冇用動物做測試 指住佢個鼻話佢殘忍

大部分vegan 痴線是常識吧

呢啲算啦 好過啲極端耶撚呀
夜晚走黎叫醒我反省祈禱

唔知點解周圍話俾人聽自己係vegan嘅人好多以為自己好叻叻 搶道德高地 通常會加埋係feminist, gluten-free, 至緊要叻嘈 甚至antivaxx

你食你嘅事
即係雜食撚見你食菜都唔會俾說話你聽
係素食班友成依依呀呀咁俾說話人
話食素唔殺生個啲都on9
咩啲牛牛會痛
我屌你啦 你日日淥菜夠殺緊幾百萬細菌啦
細菌唔係生命佢地唔識叫咋

shut the hell up la

你都識講佢講笑唔係認真 咁你洗乜理佢

你咪繼續食囉屌

利申 食素

咁似我阿媽ge
死仆街食屎啦你
你依d仆街一定平時都係陰陰濕濕冼鳩人果種
食素又影響到你

咁你roommate係偏激咗d ge
反而我d朋友會就返我食素wor
佢哋食肉我都唔會好阻止
反而鵝肝果d就

淨淨雞將煎完牛扒既油淋D落佢兜沙律到

我講緊樓主

其實D新鮮肉可以點臭法

食素果班9成9臭西黎

直接叫佢fuck off faggot

人地好聲好氣你就客氣啫
日日煩撚住哂你就屌柒佢啦

有d人係五行欠屌

Maybe he want your sausage?

老老豆豆，睇到呢到，我直情覺得vegan係宗教。

根本冇可能會覺得啲肉臭，咁你未開始食素前果段時間係咪即係忍肉負重食緊屎？

根本就係講黎呃自己，麻醉自己，等自己唔會忍唔住食肉。

人既天性黎，冇可能亂改變。

我朋友食素都唔係全素，食野時都只係夾啲肉比人食，咖哩果啲都係照食。

識個男人三十幾歲瘦撚到條柴咁又白又盛
又成日拗柴, 對腳根本唔夠肌肉SUPPORT
佢就係細個跟佢老母食素, 食撚到上哂腦
都唔明佢老母見到個仔咁, 都可以由得佢

你係耶撚？